如閪水 像水砲落下 若叫聲警嫂你有感覺嗎 (原: Para Para Sakura)

Ah cum cum cum cum cum
Nan desuka you sucker

如閪水 像水砲落下
若叫聲警嫂你有感覺嗎
是狗乸順於性慾吧
掉那媽 別太誇 廿個他 是契家
(蛇腰雙峰都也擺動吧)
若你欠缺性愛 比我屌到化
(藍色閪水傾雨般落下)
紅粉的小嘴 屌到變摩羅差
全警隊嘅性伴馬上會開工
藍色水戒備
藍色水砲似瀑布狀似開倉
為你地解脫

填滿lonely窿 填滿lonely窿
填滿lonely窿 條野就出血 (ahhh~~~~)

陳小姐 任職某大廈
下嫁比警犬 接客都降價
賣身體 外加上辱罵
毅進星 就腳交 二百蚊 便性交
(蛇腰雙峰都也擺動吧)
若你欠缺性愛 比我屌到化
(藍色閪水傾雨般落下)
後欄都出水 屌到屎忽開花
全警隊嘅性伴馬上會開工
藍色水戒備
藍色水砲似瀑布狀似開倉
為你地解脫

填滿lonely窿 (濕透細穴奶奶)
填滿lonely窿 (豐乳繼續擺擺)
填滿lonely窿 (屌埋你地奶奶)
條野就出血 (ahhh~~~~)

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

已fc 黑警老婆真係水砲車

警嫂3p

若你欠缺性愛 比我屌到化

笑到停唔撚到

CLS

將摩羅叉換第二個詞會更完美

畢竟岩岩先comnect重慶大廈

即變阿嬌黑鮑

個加密係咩事

笑撚死

屌完都驚有性病

痴撚線

填滿lonely窿

老公成日ot 冇計

笑到仆街

come and dance with me

推到有人唱

高汁

掂

腦海中係漏奶把聲

推唔郁嫁

我90後炸喎

呢首都算冷門咩

紅粉的小嘴 屌到變摩羅差

有冇人唱

紅粉的小嘴 好快趣黑媽媽
咁o Ng o?

集思廣益

睇到毅進星笑左

毅進星 $100

國貨城新歌 正

Cls

push

90頭聽過

你個名

警嫂的確水炮車，個個都噴穿天花板

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

笑到仆街 唔推對唔住自己

多謝幫推

好正

好耐冇見

Lm

笑完就聽日見呀咁多位

Push

Nan desuka you sucker

咁高質都無咩人推

呢個世界有好差有閪差,守閘口啲閪差又自己友?

連登文徵明

屌到變摩羅差 呢句笑到仆街

btw而家啲後生知咩係para para嗎？

同nigga同支那人一樣本身已經係負面詞